早午。

拉

屎 拉
屌你老母

☺

濛犬

紅 像薔薇任性的結局
紅 像唇上滴血般怨毒

道盡了別離 這泣血薔薇

34蛋seems正

冇錯 露露